有無巴打報咗新巴IGT

報得呢個位應該都係仔
有無巴打可以相認下
照計應該有下輪消息，係我無

問下都有負評

七月中先panel in